召集所有心軟嘅巴絲

有冇人明白好容易心軟嗰感受

55

5你老母

冇人有咁嘅情況？

1

2

3

4

做乜

我明啊

樓主係咪俾mk仔當狗撚完又心軟

成日就喺衰心軟 好容易就妥協好多嘢

唔喺 喺比朋友當狗撚

講嚟聽下

身邊有係咁 成日鄧佢唔抵

每次同A嗌交 都喺自己衰心軟同佢say sorry
但成件事情上我班朋友都覺呀A好過份
唔明白我點解比呀A鬧完嚟都仲可以同佢做朋友
日子耐咗 就不斷重覆咁比A撚 自己亦察覺到佢真喺會過份濫用我嘅心軟

利申 同A都識咗十年以上

一日下把 一世下把

除非你轉死性

我朋友都喺鄧我唔抵 點解仲會有人忍到佢啲咁閪嘅語氣

簡單啲講 如果嗌交喺場比賽
輸嘅一定喺我

完全明白
所以腦入面永遠都係理性同感性嘅戰爭

但永遠都喺輸比感性